特朗普：將在星期五（即今晚）舉行記者會，回應港國安法決定

全國人大周四（28日）表決通過制訂「港區國安法」的決定草案，美國總統特朗普此前曾表示將對「港區國安法」作出強烈回應，他於當地時間周四稱，將於周五（29日）舉行有關中國的記者會，並將作出多項決定。

白宮經濟顧問庫德洛（Larry Kudlow）接受美國財經新聞網站（CNBC）訪問時稱，香港享有美國給予的特殊待遇，是根據其自治情況，但在現時情況下，美國可能需要在貿易和其他金融事項方面，把香港當成中國看待，這將涉及關稅、企業上市及金融透明度等事宜。

爹親娘親不及當奴侵

冇期望 冇失望

今日臨收市想熊

有冇話大約幾點

已經預左佢一陣話同習大有共識，唔會取消關稅優惠

奉勸連登仔唔好咁快打飛機住
PTT好多台仔都分析話今次侵侵有可能會縮

一句密切關注你隻熊就死了

信多獲蕭生

佢一縮民主黨肯定屌到佢傻

佢次次親自出黎講都唔會好

幾點開始

自己國家死左十萬人

仲縮的話 佢唔洗選了

第一次唔好咁大期望

有無話幾點?

希望有咁辣得咁辣 , 將呢個傀儡金融中心一野收皮

兩黨而家鬥黃

咁好個甩鍋機會都唔用就真係傻啦

咪係又譴責呀

Push

回應國安法根本只係藉口
比機會侵侵追究武肺責任姐

呢次攞香港做切入點簡直完美，可以企埋道德高地

香港人已做好攬炒準備
Sir this way

縮佢真係唔撚洗選

唔怪得佢之前話一定會令人覺得好有趣

唔建議咁大期望
出得來講通常都無咩好野

今晚幾點有得睇？

同my best friend Xi 絕交啦
中共送大禮死咗十萬人喎

唔好咁大期望
侵侵: president xi is my best friend

如果侵侵真係縮，我地下一步可以點

台仔仲驚過我地啦
香港徹底淪陷，下一個就到台灣
唇亡齒寒

縮 = Keep America Great?

佢一縮唔洗選了
十萬人人命入哂佢數+共和黨

事實係
侵侵依家已經係軍營不斷開緊會
最短時間令中共縮

全美既人都叫唔好縮
佢縮？

今時唔同往日
今次事件=911/珍珠港

911試下縮？珍珠港試下縮？

傻鳩先話佢會縮

講真，真係唔好咁老定

期望唔大

聽講李克用已致電華府商討

佢燒到中共 over our dead body又點話
香港不嬲都係一只棋 咁啱我哋開始醒覺

縮乜撚 傾幾日傾下出咩招同細節姐

正式宣佈美軍會由沖繩駛落黎接管香港

President Xi is my best friend

推

請善用起底功能
PTT台仔

燈少陣啦

賣料講得啱

係度燈,不如上Twitter 幫手推啦

[文宣手足請入]國安法文宣方向

成日以為「經濟利益點點點」「14億市場點點點」

大佬呀 咪撚咁癲啦
你中共賠幾萬億都唔撚夠數啦
係你中國市場做幾多年生意先夠數？？？

依家根本就係打真軍鬥硬
鋪路freeze海外資產全球還債
咁樣都只係「有機會」連任.....
侵fan都咁講

美國縮=可以自己鎖國

準備賣港

條友出親黎都係鳩UP多
真係做野果陣唔會講咁多

lm鞭你屍

香港好撚多美帝利益
支共單方加強撚鳩香港=威脅美帝利益
當初整關係法在港美商可以灰色地帶賺支那錢

香港時間幾點？

肯拎份病毒報告出黎未 收埋咁耐

and 讓出「一哥」地位
撚鳩全球歸邊
然後賣盟友 鳩縮？

食住個勢追究支那就岩
武漢肺炎累到美帝死左10萬人
大佬呢個死亡數同WW有撚分別

幾點

同意
話同xi 係friend

人哋話預咗你當發生咗

係 要做野係仲完先同你講
依家未做就講咁多
通常9up

拿左幾個星期都未有

集氣！

爹親娘親

到時真係笑撚咗...

source?

佢縮lo 縮左咪支持民主黨 屌到佢落台

佢呢鋪唔硬好難追究肺炎條
我覺得少動作即做
大動作俾時間支國stop

想唔連任 ?

講得岩

而家縮唔單止係向共產黨低頭

仲會比人感覺懦弱

其他花生國會當中國做世界一哥

美國唔可能為左利益而認契弟

如果美國都頂唔住要奶共 香港人必須要有後路 台灣都唔再安全

其實joe都唔敢講有咩實際行動

唱美金啦喂

當地時間星期六......

擁抱大灣區 做廣東省香港人

佢縮唔縮都屌架啦

最慘係 佢地疫症仲未收到科 再大力搞支那內部會經濟差落去仲難選

China Joe有份推習上位
Friend到打band

睇住
如果Joe最後確認成總統候選人
到時大把野你睇

肯定都仍然係警告, 未會真係做D乜

口交侵

米國大統領

佢如果縮一定會被世界認為佢讓左個世界一哥地位出黎，佢點會縮

強烈譴責堅決反對

一縮上TWITTER笑鳩佢親CHINA仲親過CHINA JOE
相信唔夠兩日會射核彈去北京

佢今鋪都縮既話等於我地打左成年既國際線都係廢既

侵侵 係 神經刀黎

「卸鑊」

做愛國小粉紅

預計內容：xi is my best friend

已紅化

今晚咪知囉 只係想知侵侵如果縮 之後可以點

你有票咩？

咪就係

香港成為condom

而事實係
佢縮唔單止比全美國人屌
佢都唔知點面對佢班親朋...

今次呢壇野
侵侵D老朋友都因武肺而死
在公在私都冇撚得走........

有曬理由藉口都縮既話 .....

反而侵出聲 我估傾好曬
唔會好辣
無期望

想唔連任咪即管講

We are ready

Trump: 我哋決定保護香港人，特區護照美國簽證由10年extend 到20年

打未必贏 但縮一定收皮 你係trump點揀

9up多

講卸膊咪得點解會講卸鑊

貼吧都話習包子會進

其實有啲騎虎難下 China Joe都開聲話當選會對華強硬 (雖然鳩up居多) 侵侵呢個時候縮等於比彈藥對家

sir this way!

我信連登媽咪面多d

其實我諗都係口交野多 始終都係講利益
冇期望就冇失望

好睇過紅館演唱會

冇腦就出少句聲啦，似你地班垃圾淨係識舉起5隻手指尻叫咩

侵侵玩開極限施壓，開天殺價，再落地還錢，有追開貿易戰都知，所以今晚宣布招數的隨時比大家想像中仲要重

清醒

宣布全面接管香港